{
  "Stopwatch": "秒表",
  "Countdown": "倒计时",
  "Pomodoro": "番茄钟",
  "Race Timers": "比赛计时器",
  "Classroom Timers": "课堂计时器",
  "Holiday Timers": "节日计时器",
  "Random Name Pickers": "随机姓名选择器",
  "Random Number Generators": "随机数生成器",
  "Sensory Timers": "感官计时器",
  "Clocks": "时钟",
  "Exam Timers": "考试计时器",
  "Chance Games": "机会游戏",
  "Group Generators": "组生成器",
  "Presentation Timers": "演示计时器",
  "Tally Counters": "计数器",
  "Start": "开始",
  "Stop": "停止",
  "Reset": "重置",
  "Lap": "圈",
  "Go Home": "回到首页",
  "Reload": "重新加载",
  "Go Fullscreen": "全屏",
  "Exit Fullscreen": "退出全屏",
  "Language": "语言",
  "Coming soon...": "即将推出...",
  "FAQ": "常见问题",
  "Open Source": "开源",
  "Settings": "设置",
  "Background Image": "背景图片",
  "Upload Image": "上传图片",
  "Uploading...": "上传中...",
  "None": "无",
  "No images uploaded yet": "尚未上传图片",
  "Invalid file type": "文件类型无效",
  "Please upload image files only": "请只上传图片文件",
  "File too large": "文件过大",
  "Please upload images smaller than 5MB": "请上传小于5MB的图片",
  "Upload failed": "上传失败",
  "Failed to upload": "上传失败",
  "Images uploaded": "图片已上传",
  "Successfully uploaded": "上传成功",
  "image(s)": "张图片",
  "Background updated": "背景已更新",
  "Failed to update background": "背景更新失败",
  "Background deleted": "背景已删除",
  "Failed to delete background": "背景删除失败",
  "countdown.preset.1min": "1分钟",
  "countdown.preset.5min": "5分钟",
  "countdown.preset.10min": "10分钟",
  "countdown.preset.15min": "15分钟",
  "countdown.preset.25min": "25分钟",
  "countdown.preset.30min": "30分钟",
  "Space: Start/Stop": "空格键: 开始/停止",
  "R: Reset": "R: 重置",
  "L: Lap": "L: 计圈",
  "Esc: Deselect": "Esc: 取消选择",
  "Click digits to edit": "点击数字进行编辑",
  "countdown.tickSound": "滴答声",
  "countdown.tickSoundDesc": "每秒播放声音",
  "Based Online Stopwatch": "基础在线秒表",
  "Based Online Stopwatch - Free Online Timer & Stopwatch Tools": "基础在线秒表 - 免费在线计时器和秒表工具",
  "Free online stopwatch, countdown timer, and time tracking tools. Perfect for classrooms, presentations, races, and productivity. No ads, no downloads required.": "免费在线秒表、倒计时计时器和时间跟踪工具。完美适用于课堂、演示、比赛和生产力。无广告，无需下载。",
  "Pomodoro Timer": "番茄工作法计时器",
  "Focus Time": "专注时间",
  "Short Break": "短休息",
  "Long Break": "长休息",
  "Pause": "暂停",
  "Continue": "继续",
  "Skip": "跳过",
  "Completed Sessions": "已完成会话",
  "Until Long Break": "距离长休息",
  "Work for 25 minutes, then take a 5-minute break. After 4 work sessions, enjoy a 15-minute long break!": "工作25分钟，然后休息5分钟。4个工作会话后，享受15分钟的长休息！",
  "Space: Start/Pause": "空格键：开始/暂停",
  "S: Skip Phase": "S：跳过阶段",
  "Great job! Time for a long break!": "做得好！该长休息了！",
  "Work session complete! Time for a short break!": "工作会话完成！该短休息了！",
  "Break over! Ready for another work session?": "休息结束！准备好另一个工作会话了吗？",
  "Long break over! Ready to start fresh?": "长休息结束！准备好重新开始了吗？",
  "Pomodoro Phase Complete!": "番茄钟阶段完成！",
  "worldClocks": "世界时钟",
  "description": "跟踪不同时区的时钟",
  "addClock": "添加时钟",
  "noClocksAdded": "尚未添加时钟",
  "addFirstClock": "添加你的第一个时钟",
  "quickAddPopular": "快速添加热门城市",
  "addNewClock": "添加新时钟",
  "chooseTimezone": "选择要添加到世界时钟的时区",
  "selectTimezone": "选择时区",
  "cancel": "取消",
  "format12Hour": "12小时",
  "format24Hour": "24小时",
  "morning": "早晨",
  "afternoon": "下午",
  "evening": "傍晚",
  "night": "夜晚",
  "unknown": "未知",
  "removeClock": "移除时钟",
  "utc": "UTC",
  "city.utc": "UTC",
  "city.ny": "纽约",
  "city.la": "洛杉矶",
  "city.london": "伦敦",
  "city.paris": "巴黎",
  "city.berlin": "柏林",
  "city.moscow": "莫斯科",
  "city.dubai": "迪拜",
  "city.mumbai": "孟买",
  "city.singapore": "新加坡",
  "city.tokyo": "东京",
  "city.sydney": "悉尼",
  "city.auckland": "奥克兰",
  "city.toronto": "多伦多",
  "city.vancouver": "温哥华",
  "city.mexico": "墨西哥城",
  "city.sao_paulo": "圣保罗",
  "city.buenos_aires": "布宜诺斯艾利斯",
  "city.cairo": "开罗",
  "city.lagos": "拉各斯",
  "city.cape_town": "开普敦",
  "city.bangkok": "曼谷",
  "city.seoul": "首尔",
  "city.beijing": "北京",
  "Professional exam timing with section management": "专业考试计时与章节管理",
  "Previous": "上一个",
  "Next": "下一个",
  "Choose an exam format to begin": "选择考试格式开始",
  "Group Generators": "组生成器",
  "Create random teams and groups automatically": "自动创建随机团队和小组",
  "Participants (one per line or comma-separated)": "参与者（每行一个或逗号分隔）",
  "Group Size": "组大小",
  "Random Groups": "随机分组",
  "Balanced Groups": "平衡分组",
  "Skill-Based": "基于技能",
  "Custom Rules": "自定义规则",
  "Generate Groups": "生成组",
  "Generated Groups": "已生成的组",
  "groups": "组",
  "Group": "组",
  "Enter participant names and click Generate Groups to create teams": "输入参与者姓名并点击生成组来创建团队",
  "Multi-lane timing for races and competitions": "多车道计时用于比赛和竞赛",
  "Lane": "车道",
  "Add Lane": "添加车道",
  "{{count}} lane configured": "已配置{{count}}个车道",
  "{{count}} lanes configured": "已配置{{count}}个车道",
  "Start Race": "开始比赛",
  "Finished": "已完成",
  "Race Results History": "比赛结果历史",
  "Clear History": "清除历史",
  "Date": "日期",
  "Winner": "获胜者",
  "Time": "时间",
  "Participants": "参与者",
  "Unknown": "未知",
  "{{count}} racer": "{{count}}名参赛者",
  "{{count}} racers": "{{count}}名参赛者",
  "Random Number Generator": "随机数生成器",
  "Generate random numbers for games, decisions, and more": "为游戏、决策等生成随机数",
  "Number Range": "数字范围",
  "Minimum": "最小值",
  "Maximum": "最大值",
  "Number of Results": "结果数量",
  "Allow Duplicates": "允许重复",
  "Generate Numbers": "生成数字",
  "Quick Generate:": "快速生成：",
  "Dice (1-6)": "骰子 (1-6)",
  "Coin (1-2)": "硬币 (1-2)",
  "Lotto (1-49)": "彩票 (1-49)",
  "Percent (0-100)": "百分比 (0-100)",
  "Results": "结果",
  "Generated Numbers": "生成的数字",
  "Copy": "复制",
  "Recent Generations ({{count}})": "最近生成 ({{count}})",
  "Custom": "自定义",
  "dice": "骰子",
  "coin": "硬币",
  "lotto": "彩票",
  "percent": "百分比",
  "Fair random selection from your list": "从您的列表中公平随机选择",
  "Enter Names (one per line)": "输入姓名（每行一个）",
  "Enter names here, one per line...": "在此输入姓名，每行一个...",
  "Remove After Pick": "选择后移除",
  "Pick Random Name": "随机选择姓名",
  "Clear All": "清除全部",
  "Reset Available Names ({{count}} removed)": "重置可用姓名（已移除{{count}}个）",
  "Selected Name": "选中的姓名",
  "Total Names:": "总姓名数：",
  "Available:": "可用：",
  "Recent Picks ({{count}})": "最近选择（{{count}}）",
  "From {{count}} name": "从{{count}}个姓名中",
  "From {{count}} names": "从{{count}}个姓名中",
  "Click to copy": "点击复制",
  "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
  "hotkey.category.navigation": "导航",
  "hotkey.category.timer_controls": "计时器控制",
  "hotkey.category.editing": "编辑",
  "hotkey.category.view": "视图",
  "hotkey.navigation.home": "首页（秒表）",
  "hotkey.navigation.timer": "计时器（倒计时）",
  "hotkey.navigation.pomodoro": "番茄钟",
  "hotkey.navigation.clocks": "时钟",
  "hotkey.timer_controls.start_stop_pause": "开始/停止/暂停",
  "hotkey.timer_controls.reset": "重置",
  "hotkey.timer_controls.lap": "计圈（秒表）",
  "hotkey.timer_controls.skip_phase": "跳过阶段（番茄钟）",
  "hotkey.editing.edit_digits": "编辑时间数字",
  "hotkey.editing.navigate_digits": "导航数字",
  "hotkey.editing.move_digits": "在数字间移动",
  "hotkey.editing.deselect_close": "取消选择/关闭",
  "hotkey.view.fullscreen": "切换全屏",
  "hotkey.view.show_shortcuts": "显示键盘快捷键"
}
